相挨喺床 用laptop，有冇支㗎介紹下

想好似咁

或者咁

但驚部機過熱，想用個架。有冇好介紹

google過，有好多款唔知邊款好啲。你哋用過邊款好用？

用托盤咪得

宜家傢俬有

快餐店嗰啲？

想靚咪買個有design嘅，用木造嘅
想又平又普通求其家品店買個啦

揀咗呢三隻